Nolan係咪吹大咗

之前喺黑洞post同人拗過 Interstellar 係咪真係咁好

Nolan 可以話係當今世上其中一個最成功嘅商業導演

但係其實佢咁多套戲用嘅非線性敘事大同小異

Twist 位嘅感情表達奇奇怪怪 講多過做 對白好似好多大道理但係好撚冗長 正常人都唔會咁講嘢

佢嘅戲真係值得套套都入選IMDB Top 100？

Nolan 有冇過譽呢？